咳到就死，你問我答

咳到心都痛

CALL定黑車未

幾時死

就死記住通知聲

係咪我女神

就了

慘

訓唔到

可唔可以唔死

我想死咗佢算

唔俾你死喎

就咁該死

唔通係傳說中既廢癌

早知食少啲煙🚬